港大情侶嫌三嫌四，買樓不要望公屋球場

一直備受爭議的《有樓萬事足》終於播到最後一集(終於！！！)，最後一集的受訪者同樣是奇奇怪怪的人...今次請來的是港大情侶，兩位同樣任職會計師，一位是29歲的Tracy，一位是Alan。

他們一直很想結婚，但女方表示有樓才會結，所以遲遲未能「拉埋天窗」。他們其實在4年前已經看中一個望海景的單位，當時叫價680萬，Tracy劈價至640萬，但仍然未有購入。就是這種舉旗不定的態度，[red]永遠希望在低位買入，一直等，等到如今已經700多萬，根本沒有能力上樓了[/red]。

最重要是他們到土瓜灣看樓盤時嫌三嫌四，一時指空間太小，一時投訴樓底不高..這些控訴聽起來都正常的，畢竟打工仔在香港買樓就是惡夢吧。但Tracy竟然連公屋景觀都不滿，認為對面公屋(距離已相隔一個籃球場)會看到自己在幹甚麼。又覺得學生會將球打爆窗....我說啊，你們是不是《足球小將》的忠粉？開始分不清虛構與現實了。

一直備受爭議的《有樓萬事足》終於播到最後一集(終於！！！)，最後一集的受訪者同樣是奇奇怪怪的人...今次請來的是港大情侶，兩位同樣任職會計師，一位是29歲的Tracy，一位是Alan。

他們一直很想結婚，但女方表示有樓才會結，所以遲遲未能「拉埋天窗」。他們其實在4年前已經看中一個望海景的單位，當時叫價680萬，Tracy劈價至640萬，但仍然未有購入。就是這種舉旗不定的態度，永遠希望在低位買入[/u]，一直等，等到如今已經700多萬，根本沒有能力上樓了。

最重要是他們到土瓜灣看樓盤時嫌三嫌四，一時指空間太小，一時投訴樓底不高..這些控訴聽起來都正常的，畢竟打工仔在香港買樓就是惡夢吧。但Tracy竟然連公屋景觀都不滿，認為對面公屋(距離已相隔一個籃球場)會看到自己在幹甚麼。又覺得學生會將球打爆窗....我說啊，你們是不是《足球小將》的忠粉？開始分不清虛構與現實了。

懶係高人一等咁

唔知而家買左未

鏗鏘集裡面嘅Leo 2.0版本

我覺得得個結他友正常少少